90/00後 扮工返學WFH TG谷

咁多位係屋企扮工扮學既朋友
係咪覺得人生好悶呢
係咪好想有人同你吹水過日晨呢
快啲填form入谷啦
完埋個肺炎又有N咁多谷聚
快啲填form入谷啦 (走藍走狗公)

Hi

Hihi

推

再推

支持少人既Tg谷